［連囝開台］有冇波台手足開台打機？

我地成班波台ching一定G持

我

開台9up

我玩開啲寵物育成game有冇人想睇

蓋清你開一定破萬收視

你直播戴手套啦

@鋼gum

開台直播sleep is for the weak

應該會爆人數

大家都係狗

開台旁述TVB

我直播抽插costanza有冇人睇

Backup連囝d直播有冇錢賺呢

有

我抽插你老母

爸爸

之前開過係舊登
識到唔少絲打

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

尹清